麻煩admin幫手del post

性同愛，可以分割嗎？

麻煩admin幫手del post

點解要del

size 太大 想含